{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 남계 일로당 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 同伴ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンションの入室利用案内をお知らせします。 個別バーベキュー施設があり、持ち物は炭とグリルです。 一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋の客室、禁煙客室、セミナー室、バーベキュー場、基本調味料の常備薬、駐車可能な施設をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "同伴ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "同伴ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "何が提供されていますか？",
            "answer": "一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋の客室、禁煙客室、セミナー室、バーベキュー場、基本調味料の常備薬、駐車可能な施設をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 509
    }
}